## Annotazione delle definizioni dei Progetti di Legge della Camera 

Lo script, dati in input il path di una cartella contenente file .xml di Progetti di Legge della Camera annotati in AkomaNtoso e il path di una cartella in cui salvare l'output, restituisce i file con l'annotazione delle definizioni rilevate. I documenti vengono analizzati cercando gli articoli che possono contenere delle definizioni, facendo riferimento al testo contenuto nell'elemento heading. Successivamente, viene analizzato il testo degli elementi XML 'p' contenuti nell'insieme degli articoli candidati tramite regex, con il fine di rilevare il definiendum e il definiens relativo ad ogni definizione. Infine, vengono aggiunti i riferimenti alle definizioni trovate nella sezione del documento relativa ai metadati.

Usage: definitionAnnotation_Camera.py input_folder output_folder